7-11買煙健牌KENT一問 認真

想轉食健牌 唔知有冇巴絲食開
想請教下m1 m2 m3有咩分別
係咪仲有隻4mg嘅 都係薄荷嚟?
記得好耐之前食過一支唔知邊款
個煙嘴係中間穿窿咁 個隻又叫咩名?
好亂呀

pk，點解隻隻字都識，到拼埋一齊就睇唔明呢

薄荷得m3
我自己食開白健或者叫一號

4⃣️mg 舊時叫銀健

你係咪食健牌架

樓主00後？